（EDC定律）同一件淘寶貨，大媽穿被批包糉，正妹穿讚「童貞殺」

日本Coser宮本彩希日前穿上一套露胸、露背，又露肚臍的黑紗禮服，引起廣大討論。但有人卻發現，這套衣服就是之前網路上超紅的「淘寶童貞殺」，還貼出豐滿大媽穿上這件衣服的樣子，超大的差別也令網友無奈感嘆，「人正穿甚麼都好看，人醜穿甚麼都礙眼。」

▼宮本彩希身材火辣。（圖／宮本彩希推特）

▲淘寶「童貞殺」被大媽嫌醜 換正妹穿卻「瞬間變名牌！」。（圖／翻攝宮本彩希推特）

宮本彩希穿的這套衣服2年前就在淘寶上紅過一次，當時就有人抱怨，自己看網站上的模特兒穿起來性感又高雅，所以才跟著買了，沒想到自己收到衣服以後，光是穿進去就有困難，好不容易穿好了，卻難看到不行，跟包肉粽差不多，「真的是同一件衣服嗎？我穿起來怎麼成這德行！」

▼大媽的胸前其實也很有料。（圖／翻攝淘寶）

▲淘寶「童貞殺」被大媽嫌醜 換正妹穿卻「瞬間變名牌！」。（圖／翻攝淘寶）

判若兩件衣服的情況也引起網友關注，大家都對這種情形超級同情，「我可以理解，每次買網購都是這樣，別人穿是偶像明星，我穿是性騷擾猥褻。」、「陳冠希穿吊嗄出門被說好潮，我穿吊嗄出門被說好噁。」、「有些衣服就是吃身材啦，大家穿衣服還是要注意一點，把缺點隱藏，把優點秀出來！」

笑撚死

有印象tvb一個中女演員都著過依件

Your face,your fate

呢件衫就算係女明星都唔係個個handle到啦

自曝其短怪得邊個